西咸呢隊波真係玩大左

明明自己連白狗之流都輸
仲夠膽炒我獌3粒
真係損人不利己

而家好啦 摩狗要走啦
自己爽完就算
仆街仔

殺雞取卵

respect respect respect

RESPECT

玩留daddy

但係白狗都贏獌

從來無面俾

咩呀
白禮頓贏西咸
白禮頓贏曼
西咸贏曼
白禮頓>西咸>曼
好合理

為左3分 要連輸2場 值咩

不炒了